話何妖地址錯嘅全部同我入嚟

葡萄園洛菲大道3號屋

我爸親身同何妖係屋苑傾過計

就算唔係佢本人住 都係直屬親戚住

求推

求推

推

推上去

唔好去探何妖

推呀

你老豆幾時傾過計黎先

兩個月前!!!

推！！！

光復香港

push

廣傳！！何君堯個住址假㗎！！

邊個真？

今日屋苑門口落左單邊閘 仲有架狗車喺附近

光復香港
時代革命

Push